超過23萬的“on9仔女同盟會” 食人血饅頭?

超過23萬的“on9仔女同盟會” 食人血饅頭，10月賣衫捐錢，到今日問佢先話呢一兩日會捐。之後指只有其中一部分衫係義賣，其他係普通買賣。

事件發酵後，有人報料指該群組禁止「share人地既content farm」，但暗中創建內容農場content farm。並有網民分享"會長"指示創建content farm的對話。

推 1/10

推 2/10

推 3/10

呢個GROUP 名真係好有5P FEEL

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

點樣投票? 冇注冊制

推

暫時支援facebook/google登入，登入後可以加資料/投票。

禁左下hamburger menu 會出現以下情況

成個group都係真心膠果種on9

符合group名。人地有23萬人，they are everywhere

Push

推啦

幫

千其唔好搞大佢

佢地已經book左場搞年宵

陣間要人地血本無歸 嘔返之前賺落啲饅頭錢出黎就唔好啦

地址

擺明賺你班on9仔錢啦 on9衫都好爭住買

唔好搞大佢 會血本無歸

已置頂

呢個谷係農場發怖地，旗下仲有：

記你老母
港女救港
巴打絲打
Whats噏
召集50萬Like 要求林鄭月娥下台

等等，煩撚過閪，如果有玩fb, 就report班柒頭啦

有無證據可以share下? 我地幫佢宣傳下

大埔區年宵？

更正黃埔

有無文宣

成班on9仔

好多人買嗰件superuo6

真 印一件連運費100蚊都唔使
收人260幾蚊 食水深

同你可click入去睇，裏面勁多content farm, 仲唔係forward, 係po 原link

唔識做

最少都3千人啦

我試過訂

37

講唔埋所謂搵香港果間都係自己友食埋條水

我呢個係香港

真心膠，一開波宣傳自己有幾黃，真係有心就算淘寶制造但義賣價又點會有人吊佢呀

thx

雖然人血饅頭有錯 但係feel到開始分化

周街都係人血饅頭
係咪真係咁等錢洗？

分化係建基於部份事實 或者 流料 去令人互相懷疑不信任
如果事實係 佢根本係呃錢
唔構成分化 同 人血饅頭論

真係On9仔先去買Tee當捐錢
直接捐錢唔好?

記者食屎架？立場蘋果全部義工呀？咁都分化，cls!

不如分清楚不論和理定勇武手足上街係為做賊定公義先啦，on99，上上面係咪on9協會會員，咁都講得出

有冇人起到會長底?
食人血饅頭嘅仆街

話到明on9仔女同盟

停一停 明明二樣野

推
人血饅頭必須清算

咩叫第二樣野？

偷立場蘋果白影獨媒不嬲都有，最近白影先出post屌話佢單新聞比人內農偷，同on9協會format一撚樣

呢個gp全部都係啲社會垃圾寄生蟲咁滯睇少啲

到今日都中內容農場會唔會搞笑左啲？

錢唔係唔比佢賺
但佢賺幾多又唔交代
盤數又唔公開

網店買野 大家小心啦

為左錢可以無良心

oh push

意思者係食人血饅頭個罪仲細過啲分化撚同花生友呀，我吊你老母啦，出面手足駁緊命，佢係度食饅頭你就原諒佢，原因係個群你玩得耐你唔想變！？

原本嗰個咩(on9限定)仲有好多人, 點解啲人仲唔 離開 個group

有留意個group
基本上已經變左J圖同內容農場group

六合彩又唔見中

咩東東

所謂既香港公司資料

你睇d版主都係mk仔黎
你就知咩料啦
呃完錢就鬆人

Human blood buns

咁我柒左會錯意
其實食人血饅頭係唔值得原諒

個group有好多絕種mk妹

呢個group不嬲炒野

push 人血饅頭正仆街

呢個5p集中群黎 勁撚多mk仔mk妹

又成日偷連登料扮原創

小心，鄧狗嘅爪牙出沒

拉 睇唔到有實證 擺明私怨

同當年fb既巴打絲打group一樣

lm

寫到明on9限定 入面成班on9仔

個group前身係鴻福郎

如果見到人血饅頭都由佢，咁我地點解要建立一個良心經濟圈? 點解要反抗社會上不公不義嘅事?

其實我更加希望見到有班人提供證據，證明佢地無食人血饅頭。呢個係我成立 的初衷。用 crowdsoucing 提供證據做fact check。

你咁講所有義賣都可以收檔啦
利申冇買

乜撚嘢係內農

Content farm

咁就唔好乜都簡稱成個支那賤種咁啦，依排越黎越多但又冇人屌出聲

其實呢，成個post重點係有人呃錢，你就focus係簡稱，咁然後cf又繼續食人血饅頭，咁屌完人簡稱黃絲壯大左十倍未？on99

要夠on9先溝到

你唔夠6uo

佢個page同個group都講明係on9仔女聯盟
即係on9仔女先會Join, 佢無話自己係黃喎
同撐警Group一樣, Group入面都係藍絲, 好正常嘅事! on9 group 佢又無用假名呃人, 起碼唔係叫「連豬」group先, 真係姜太公釣魚, 願者上鈎!
唔想成為on9仔女就咪follow

佢係自己group無人理佢，但佢用好多假acct攻陷左好多黃谷，周圍放流料，成個fb每個黃谷一日過百個cf post，攪到好似藍屍谷咁，又假又偷人報導

Btw, 真係有個連豬page都鬼鬼地

有無野睇？

貼上呢

ON9仔女同盟會,背後打骰的人叫鴻福郎,以前成日係
即係唉甩褲,事跡如下:

本名潘浩然,留左案底後改左名做潘PK,請隨便FACT CHECK

hmm

黃埔年宵係區議員主辦

真係懷疑有問題可以問下黃埔區議員

同連登成日出笑話果個鴻福郎係咪同一人？

Lm聽日再睇

鴻狗係唉甩褲?

係,facebook page
鴻福郎
香港on9協會
都係佢打骰

係啊

厚面皮到

上綱上線幫自己兜，好撚肉酸

啲人自創咗 6ou =on9
直頭5p嘢嚟

請問講緊乜

唔會喎，人哋驚都未驚過
Admin 直接喺啲comment都笑啲人

要捐都捐比蕭生啦

捐比d不知名機構真係笑左

有時唔好怪人呃人

你情我願

個網本身係po下攪笑野同on9野，想要年青人市場就算扮都要扮黃。佢正正常常賣衫真係無人怪佢，但食人血曼頭一蚊都唔捐就正仆街

factvote 係每一個用戶都可以創建事件同為已有事件增加資料。亦可以為已創建事件投票證據是否充分。

電話板面左下有三畫(hamburger menu)，禁入去就會見到登入字眼。暫時只支援用facebook或 google 登入。

創建事件同為已有事件增加資料的方法如下。

聽講有街招

你肯定鴻福郎係唉甩褲?
真on9 唔係扮on9 喎

有無料爆？

冇錢, 賺唔到我嘅錢

肯定啊，佢果陣叫人like佢個on9 page, 個page 衫頭仲係咁share 鴻福郎果d post。 然後我無意中知道佢係新聞入面果個高登仔，先link到所有事。
ps: 早年高登搞左本巴絲打，佢有份係入面寫甜故，你睇下佢d 文筆就知佢係唉甩褲+鴻福郎黎。

無心情去幫襯佢地

無視

帶埋lunch, dinner boxes, 水 去不消費

cap完圖問，有人咁講

Hoi Ching Cheung, 食人血饅頭

正喎，希望年宵可以去攞親筆簽名，順便搵佢幫我hit個j

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

即係咁，畀你有個page咁多like有個group咁多follower, 你會唔會咁易話唔搞就唔搞呀？

你指搞content farm?

Who’s 石仔？

早幾日係group挑班仆街admin機
到今朝終於比人block左
利申: 比班仆街block左, 冇得係入面開屌9佢地所以走黎開ac
上集

下集